國師神機妙算！老師又中！

係幾勁

老師行得太前，香港人唔配擁有國師